﻿# Tests
В этом задании вам необходимо покрыть тестами приложение из предыдущих заданий (только бекенд часть). Ваша задача - использовать практики полученные в лекции (Unit Test, Mock, Stub, AAA, Integrational Test).
#### Требования:
* Создать дополнительный проект с тестовым фреймворком
* Написать 10 юнит тестов (если вы описывали запросы в сервисах, то Unit Test должен покрывать методы сервиса, если вы описывали запросы в репозитории - методы репозитория): 
    - 7 запросов из предыдущих заданий 
     - создание пользователя - изменение задачи как выполненной
    - добавление участника в команду
* Написать 5 интеграционных тестов, которые тестируют весь запрос, включая работу с базой данных: 
    - Создание проекта
    - Удаление пользователя
    - Создание команды 
    - Один из запросов из предыдущего задания 
    - Удаление задачи

#### Примечания:

При написание юнит-тестов, если ваш метод ничего не возвращает (создание сущности), тест должен проверять не результат, а вызов соответствующего метода репозитория. Например, если я тестирую создание проекта, то мне нужно удостовериться, что был вызван или метод DbContext.Project.Add или ProjectRepository.Create, или похожий (зависит от реализации).

Используйте InMemory DB